無親節快樂

又一個人過

我懂你的

巴打唔好頹，仲有我地

係好頹
見到啲人拎花送比自己老母

表面嘅有乜所謂 自己記得就夠

由細到大都無老母
生完我就扔低我

咩節日都係自己過 已經唔會為節日興奮

有陣時都會羨慕

可能由細父母都無咩理過我 無咩感覺

我都係 我都明

睇開啲，啲嘢莫強求喇

起碼可以慳唔少

攬攬

不過個人真係成熟好多

Same

乜都自己一個人
有時候想搵人傾訴都好難

諗就咁諗 實際就

好彩有女朋友 未有個陣真係感覺有D隱青

女朋友都走埋。
諗返起以前

獨自承受

有無同伴

快d揾翻個女朋友喇

不了

點解

Waiting

佛系等待

同路人 但今日陪女過

起碼你有女

等下又有咩所謂

因咩事無同老母過無親節？

朋友呢？

係無老母 點過

無朋友 邊緣

應該係話
年紀大左仲邊會有朋友
利申：18

咁你可以做人老母

紅巴

咁做人老豆囉

那有女 __ __ __

搵咪有，但唔會你乜都冇做過就有條女無端端從天而降

果一個始終都係果一個

小爾 唔係丸子

屌你

你條腿都正

Save撚哂